［召集所有藝術細胞］ 革命Logo

革命Logo的重要性
展示聲勢、凝聚盟友
睇一個人望住個Logo既眼神，應該會分得出佢係自己友定敵人（肅然起敬/堅定vs 不恥/恥笑）
好似Hunger Games咁，學舌鳥Logo

Logo必須符合以下條件
1. 簡單、易畫
-我地兩三筆畫完，但可能對家要花一段時間先擦得甩
-唔可以太難，要個個都識畫
2. 具代表性
-要比人知道我地係邊個
-唔可以比人誤以為係對家的Logo
-要所有人一睇就知道係講緊呢場革命
3. 要有意思
-唔可以9畫
-要比人知道我地爭取緊啲咩

跪求各位藝術巴絲一齊諗諗佢，希望不久既將來可以見到一街都係

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

例子

個人覺得黑紫荊已經夠哂鮮明

手殘畫唔到

柒咗先

盡左力

829放映 830重光 831民陣 901機場 902-3三罷